財息兼收 不解釋

603x , 大落後，隨時抽上
不解釋，智者自然估到

中信？